俾人起左底 點算好

宜家出街驚俾人打

30/12 截止！
仲欠47000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

抵啦 黑驚

佢地話我係寬頻仔

底死丫寬頻狗

搵食姐

照你咁講 差人都係搵食姐？屌你老母啦

我未驚過

有咩問題

樓主俾人一種壞男人嘅感覺

好人好者點會俾人起底

點起

屌樓上起底班仆街老母啦，上討論區上到咁認真

網絡欺凌
白色恐怖